影相姐，又唔係搶你女朋友

平時幫開女仔影相
但好多時佢地男友會嘈

其實幫女仔影相有乜咁大問題？

你幾時死？

吊你老母

我死唔死唔關你事吧

係wor咁小氣都有

_____姐，又唔係搶你女朋友

填充題，任你填

扑野

扑野同影相差好遠吧

你唔會隊枝鏡頭入個閪道吧

屌你老母啊 死厹
最撚憎你依啲死仆街

咁都叫狗公？

其實會有咩問題呢？

唔隊落去點影個閪

影上床聽唔少

聽講含埋影得靚D
係咪真

Yes
樓主要怪就怪啲攝影厹做壞個頭

無問題啊仆街陷家剷

圖呢？

唔知啦，會有架咩？

點會比

點解要幫人影

樓主 有無機sony機
有景深
女仔用 有些少美肌既

或者你有影唔影cosplay架?

純文字討論？

我Nikon仔黎

其實咁，有時女仔會同男友一起影既
有時我單獨約人男友

都會比人問係咪hehe

心諗影相姐，又唔係搞基